有冇人覺得決鬥高達好型？

貧僧專用機

伊撒克專用機

俾人偷嗰幾部都好型
閃電更加係好睇唔好洗

覺得最型係暴風同突擊(炮型)
2部都好突顯到個形象

咁大枝炮都突顯唔到咩？你唔好話劍西把大劍突顯佢近戰形象

我鐘意佢後期加左裝甲個look

暴風

決鬥高達無套甲既話有咩特別

以前打街機，好多人用細西。但其實大家都係三星機，高手識用細duel ，識用的話仲勁。

利申：高手

幾型

塔矢亮都係ace級，除左基魔好似沒輸過。 秒小強型到呢

我記得細duel啲格都勁

睇落重衰過冇裝嘅突擊 又係乜柒都冇

冇
第一部出產既試作機黎
好似係

有時都諗突擊最萬用 點解唔淨係整5部突擊算

橫格加一槍，又快又準。

泛用性最高即係冇一點突出
咁嘅話你一係就for個周身刀冇把利嘅卒
一係就for個近戰遠戰都無敵手嘅超級ACE揸
一般ACE通常都專攻某方面嘅話
所以先要整5部 成team人互相配合
而突擊嘅定位就類似自由人 冇固定位置
可以做到最靈活嘅配合

利伸：鳩噏

咁整五部突擊咪得

實際打起黎都係突擊戰績最好
有埋Perfect Strike之後真係諗唔到點解要其餘幾件野
個隱身系統求其到金迷惘裝左隻手就可以用 咁裝落突擊度都可以其實

講起 其實渣金迷惘條友係咩人黎
外傳漫畫跳得好快 本來係奧布既人 無啦啦又反骨 無啦啦又主角收左皮咁

實際打起上嚟要考慮埋基魔同穆叔嘅因素啦
Perfect Strike就直頭係bugs嘅setting
當初就係因為三合一唔可行先整到可以換裝（應該係電源供給/損耗問題）
咁你可以話後來技術進步就改到可以三合一
但最初研發嗰陣應該唔會考慮到呢點囉

奧布幾大家族合作發展奧布
表面就係卡嘉莉個家族話事
兩條齊陰人個家族就係背後處理奧布唔見得光嘅野
而且不滿阿斯哈班人想奪權
當中個男嘅野心較大 個人殘暴 主導開發迷惘系列

唔會用細西， 一係duel一係基捷

唔計阿斯蘭玩到無電神盾啱ace用多啲

完美西太重連變態都話唔好用上到太空寧願用返空戰